鍵盤戰士集合！藍絲中共打手佔據Ted cruz fb!!

唔好輸！！！

推（1/10）

推（2/10）

推（3/10）

推（4/10）

推

推（5/10）

推（6/10）

推（7/10）

推（8/10）

推（9/10）

幫手打5毛水軍

推（10/10）

幫手

推（11/10）

屌你老母FACEBOOK咁撚多5毛

由佢啦
俾啲外國人睇下fb幾奶共
連自己國家既議員俾人攻擊
你估fb點處理～

Ted Cruz: I don’t use Facebook.
Twitter is better. They will delete the 50c accounts

Push

正喎，呢個fb post可以一次過捉晒啲網軍account出嚟。

仲要咁撚多人like comment
屌你老母文盲黎
高級五毛

大家記住，千祈唔好响藍絲 / 五毛個留言上 reply ，如果唔係會推高個 post 。